連登個 server 持久力仲低過連仔

今次真係撐唔落連仔 都係時候返joe爸嗰邊

是時候回一個唔會搬游b post嘅登了

諗起叫班羊選獅子同狼個故事

本質上2邊都係pk

垃圾連狗

牙Joe 要原來我地校園台啲 ching ,

油b （包包面）表示 : All >>>>>>>>> 連仔

搞到無得搵偽毒

LIHKG 死SER 紀錄

偽毒 ching >>> 連仔

不堪入目

世上只有早洩好
有祖的孩子像個寶

我知錯啦 牙祖

我寧願要牙糟

一齊愛回家